又話鐘樓，鬼影都無隻，不如轉入去海港城

九龍嘅手足 大家到TST味呀
我喺海港城等緊你地

Sir Yes Sir

做乜鳩呀
起我底先啦

又海港城 K11 K11 musea the one 唔得既

鐘樓集合先